[科技救港]究竟有幾多個反送中相關既IT project

小弟想問究竟而加有幾多個反送中相關project/app?

我發現好似黃色經濟圈咁
相關app都已經好多個
資源上有d浪費

小弟想嘗試整合各類型app
等IT狗既資源可以更加有效投放落唔同種類既project到

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

我都想知

【舊POST已爆】【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！（２）

唔該曬各位手足

推推推

其實好重要，宜家好散
個個app cover既鋪又唔同，整合埋一齊user 方便，而且報店都容易報

但記得要back up所有data

整合完之後又多咗一個app

可能我表達都唔清楚
小弟係想整合個list
等d IT手足知道邊d範疇已經有相關project做緊

香港的 open source 文化薄弱
有少少山頭主義feel